落club蒲果d幾時中梅毒死？

成班On99有仔無仔都落去蒲
係咪可悲到要咁樣去比人溝呀？
你用身體買呢個服務 其實同做雞無分別
仲要勁大機會惹埋d唔知乜病返黎
你自己死唔緊要呀
你唔好傳染比身邊人呀
佢地做錯d咩要比你咁傳染呀？
我完全唔明d女人諗乜
最好笑既係睇佢地去完仲要拎貞節牌坊
轉頭上BE圍爐 女權主義萬歲 自己條仔又點差法
收皮啦 抵撚死無人可憐

不服來辯 我真係好想聽下班臭雞有咩講

去浦同去俾人屌 兩回事黎

蒲又唔俾人屌 咁蒲黎做乜

飲多兩杯就同人打曬車輪啦
落得去都係等比人溝完屌
見到鬼佬成班似痴漢咁去flirt 條仔
Pussy Buffet
同做金魚缸有咩分別

可能人地信條女落去聽歌

屌雞蟲就咁多正評
大巴煎柒啲臭系港女就無人理
連登就係狗公論壇黎

無你份就發脾氣呀

引你班狗公 但又唔俾你屌

你會唔會見人屌柒爭鮮就恥笑人『無得食壽司嬲豬啊』

唔污糟咩？
百人斬千人斬
定你鍾意同人分享你條女

我女朋友好純潔

你個比喻做乜撚呀

笑撚死，你不如話班地盤佬去雞竇引啲雞但唔屌佢地

笑你個邏輯呀，咁都睇唔明？小學咁早放學啦咩？

落club 蒲個d淨係識得比負評？
點呀 比人屌到腦都用唔到？？

咁撚把炮落club屌鳩d女囉
係個毒撚論壇兇有撚用呀？

篤中咗你真係唔撚好意思
同埋我喺度點解唔講得？
定係要去城市論壇先講得

講到男人唔會落club咁

自已圍內同frd 飲野都唔得?

我見隔離 post 講到女人唔濫咁咪開個post 又討論吓

圍內飲野去bar唔好？
貪 club 場二三千蚊枝垃圾 Moet 夠貴？

Gay bar?

咩咩妹 = 連登公廁